(支持領養）到底有無得告張記狗場？

隻狗俾佢用鐵鏈鎖住
仲要個樣好似被虐待完咁。
而家用500蚊賣走佢？

求下大家幫手report 個Facebook page

支持領養

救下大家幫幫手

可以 不過應該有排 依家香港 咁多野要告

支持領養